[突發] 將軍澳有大批狗隻準備追捕

快d 走呀

Run forrest run